"Hoe kan hij blazen?
Is hij niet weggerend? '
Nee.
Die oude dwaas verkocht hem, en nooit verdeeld met mij, en het geld is Weggegaan "_Sold_ hem?"
Ik zegt, en begon te huilen; "Waarom, hij was _mijn_ neger, en dat was mijn geld.
